有冇人勁唔想返學？

一路停課都好開心😆

日日打下機上下連登咁

好唔想佢復課...😢

form 幾啊你

4

我都唔想

Year 1 心情一樣

升中四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你荒（慌）無女？」

結果，毒男克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

same

幼稚園今年唔洗復課，好開心

大學唔係自由好多嘅咩？

留係屋企好舒服

朝朝瞓夠先起身

Professor 講書好悶
又要 take attendance
係屋企上堂 唔鐘意就較靜音

享受埋餘下嘅日子

之後又要返去坐監

應該好過中學掛？

我仲好期待入大學唔使日日定時定候返學

衰咩

佢衰未夠秤

到時日日8半，天地堂 就真係恭喜你

當然唔係
全部課堂最少八成出席率
可以搵人簽 但捉到冒簽好大獲 同學可能玩你 同你講簽左

返學好似坐監咁...

利申讀咁多年書都係自修5**兼爆4
返學把撚

天地堂？

唔翻學校會打俾屋企人

咁慘嘅咩

所以我都好撚憎返學除左放學校隊練習

自由又點 我毒撚冇朋友日日自己一個 上堂食飯project咩都自己一個